想整合個黑警資料post，入黎放低你識得既黑警既資料

開始要長期抗戰
黑警bot好有用，但有d number已經退左休或者換左人
隔離post d 圖好多好亂
我覺得大家應該試下有系統咁整合識既黑警既資料，最好跟下面format：
邊項無既可以留空
多謝晒大家

姓名（中）：
姓名（英）：
編號：
加入年份：
職位：
截圖：
其它資訊（如呢幾日有無份當值，你諗到既所有有用資料等等）：

想backup 個database比各大香港同海外新聞媒體，以免有時發生大家無從申訴
香港加油

屌 柒撚左 原來隔離post已經去到2
大家唔好意思